岩岩同個港女食飯佢問罐石油氣點解可以用咁耐用到個罐生銹

應該點答佢好

唔識咪直接問囉，呢度冇人會笑你架喎